家居上網Plan

現用HKBN 1000M Plan快到期，求HKBN續約 或 網上行 1000M 計劃